唔識咪去學囉

啲老屎忽真係豈有此理

面對啲講普通話嘅客，
一句唔識講普通話就掉個波比人，
講真 我都唔識 講句普通話條脷好似打晒結咁。
咁唔通 就唔理個客人咩。
唔識咪去講 去試 冇人會笑你喎

通常老seafood係調返轉架喎

凡事總有例外